%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{book}

\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{1920-pablo-cours}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage{1920-pablo-listings}
\usepackage{1920-pablo}

\title{Spécialité Mathématiques --- Terminale ES}
\author{}
\date{}

\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\cfchapter{Matrices}{1Matrices}{cours}
\cfchapter{Graphes}{2Graphes}{cours}
\cfchapter{Graphes probabilistes}{3GraphesProbabilistes}{cours}

\end{document}
